未訓既入黎fing下條撚吹下水

強烈要求加番個笑哈哈fing j

唔信你地班連登仔咁早訓

搞緊咩

你地岩岩起身

你個名

美國撚

訓先 聽日繼續

Same

Same +1

有冇英

有冇英國撚

咁多美國撚